
                      Absolutamente recomendable, he acudido con mi hija de 24 años como tradición navideña y hemos salido encantadas.
Dulce, cálida, amable.
Para cualquier edad.
Muy, muy bonita.
        
            